有冇巴絲去過Siauliai

現時人在Vilnius, 聽朝搭火車去Siauliai
有冇巴絲之前去過，除左十字架山之外仲有冇地方行？
聽講當地連英文字都唔多隻⋯⋯
我仲要已經book左兩日hostel

冇

得個細商場

同啲細教堂

蝕一晚走好過啦

其實你應該book啲 bus tour
Vilnius 出發，一日團，去十字架山，最後Riga 放低你。老實，險左十字架山真係無嘢玩，重要嘅係，十字架山本身都係雞肋景點⋯⋯

Update各位
喺十字架山只係逗留左半個鐘已經走左
打算聽朝坐火車去Klaipėda玩一日
之後再去Riga同Tallinn

唔去Sigulda
同埋有個Siauliai Riga中間有個Rundale palace都好似幾靚